海底撈傳即將展開路演 下月赴港上市

內媒引述知情人士報道，內地知名火鍋連鎖店海底撈初步計劃在一周後開始路演，並於9月10日在香港上市IPO。

海底撈在今年5月向港交所遞交上市申請，招銀國際及高盛為聯席保薦人，早前市傳集資最多46.8億至54.6億港元。

據其初步招股文件披露，公司去年餐廳數目達320家，年收入已突破百億，利潤超過人民幣10億元，分店一般1至3個月已可收支平衡，大多數餐廳6至13個月已達現金投資回本。

目前海底撈擁有及營運的餐廳達320家，包括內地有296家餐廳，及24家分布於港、台、日、韓等地。

成堆支那垃圾股

支那股全部都係老千